萬聖節旺角藏汽油彈 張潤衡表弟判囚12個月

【星島日報報道】八仙嶺山火生還者張潤衡的表弟李開正去年萬聖節在旺角攜有5枚汽油彈，早前承認一項管有攻擊性武器罪。裁判官判刑指汽油彈只有攻擊用途，從來不會用作自衞或傍身，今在西九龍裁判法院被判處被告入獄12個月。

22歲就讀於公開大學的李開正透過辯方律師求情指，他並非蓄意犯案，他僅在匆忙而且沒有深思熟慮的情況下接收陌生示威者的汽油彈，被告亦沒有打算使用它，並將會棄掉。

儘管感化官報告指被告不適宜被判入勞教中心，評語亦不算好，包括指他悔意反省微，守法意識薄弱，而且有反社會人格，辯方冀法庭考慮至感化官並非合資格精神科或心理科醫生，放棄接納被告有反社會人格這一點。

案情指，去年萬聖節大批示威者七時半在旺角一帶堵路及縱火，警方約在晚上10時半採取行動驅散人群，並截停李，在他身上找到一張寫有「正義必勝」的海報，警員其後在被告棄置後巷的背包內搜出5枚汽油彈。

法庭記者：蕭文軒

卡big弟弟

原來當年唔係煙頭

水煎包

因為你表弟

我以後唔會再系網上狙擊你
（立此存照）

雖然係手足
但呢一家人果然對火情有獨鍾

關水煎包咩事
咁水煎包本人黃定藍？

藍
反對暴力

最多左膠者佢
係衝突現場佢有出現

發夢見過佢

火魔依家野 張生真係當之無愧

見過佢準備

玩火玩得唔好變成佢咁 真小心

用念力掟火樽

佢幾時先出大絕 零距離卡碧戰法紅燒狗肉

同門師兄弟親傳秘技
BTW多謝手足火魔

到時真係燒山

感化官

黃，但唔會想認係同路人

黃到金 詳細唔透露咁多 驚俾狗咬

睇D回覆仲以為有藍被判監
12個月呀屌
因為佢表哥邢單打做乜9
手足都係要幫

之前坐左幾耐，減埋d假期實際會坐幾耐

仆街了, 上連登提張潤衡係死罪

黃

講真咁樣坐12個月，佢唔割卡碧，我地都應該包容佢/將佢同卡碧分開黎講

咪撚將卡碧拉埋佢到啦2回事

應該開班教火魔

還押咗6個幾月
行為良好再扣3分1

講真真係關卡碧咩事
手足還手足，卡碧還卡碧

睇佢fb睇得出算係黃
大公報都認證過佢「辱警」
但由於佢以前嘅行為
就算佢藍轉黃都冇人想理佢

初代目火魔法師

志志雄

佢肯燒狗竇燒到山火咁大我當佢神咁拜都得

表弟點都唔係表哥嗰皮
一個有成袋火魔都冇用，未岀手已經被拉
一個一枝卡碧就燒咗成坐山同幾條人命 高下立見

火魔之父

係對面白衫陣營？

見到張潤衡喺FB同藍絲理論不笑了

佢玩火技術有佢表哥1成班狗都仆街

成班幸災樂禍做乜撚
有個手足入去受一年
抽乜撚野水 就算佢係林鄭個仔佢都係手足
理鳩佢家人係邊個

兩兄弟都鍾意放火

屌你老母呀我

表弟又點 就算同一屋簷都唔一定同政見喇
我會繼續屌佢

有無幫佢寫求情信？

酒後駕駛撞死人係咪都12個月係咪鼓勵……

黃 佢facebook都好黃
以前啲高官 so call 係佢契爸契媽
所以都叫對佢改觀咗

你都on9
老豆藍 仔女黃 個老豆就無辜？

咁其實算判得輕？

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

藏有已經12個月

表弟？真定假？

咁佢有冇案件重演？

會減還押時間？
咁計法，分分鐘仲少過判勞教
勞教坐完仲要監管令 又要俾人虐待

咪係 表兄弟又點
大把人兄弟姊妹都政見唔同啦
唔好將義士同條食煙山火佬拉埋嚟講

藍絲斬中人都係2個月
果個仲要案底成尺厚

案底分別

衡算係咁啦

手足嚟㗎屌哂你哋上面啲涼薄留言

兩件事嚟

判監就會扣，不過有案底
判勞教or更生中心就唔會扣

煩撚到
成日將佢兩個拉埋嚟講
一個擺明係義士
一個係爛人

講笑都唔係咁講啦下話

唔知點解又要扯埋嚟講

岩

汽油彈大多判一年左右

呢個post啲cm做乜事 如果佢睇到啲cm有乜感受 手足黎 依家要坐監 咪拉埋佢個19表哥講啲風涼說話

義士出到嚟剩係見到啲留言冷嘲熱諷
都唔知心淡好 定後悔好
收下把口啦
表兄弟咋 成日拉埋嚟講

左膠同藍都有啲距離，
何況而家直頭係入獄手足呀
而且表哥同表弟又要拉埋黎講，
你地老母夠係林鄭啦

你地抽水前有無諗過手足感受？
口口聲聲同路人，為你爭取嘅嘢犧牲
原來換嚟嘅係落井下石

可能卡big係藍呢

火魔始祖
燒哂成個八仙嶺

張潤衡守護孩子嚟

痕仔=火魔元祖 燒山之父

卡碧變違禁品

會減返，手足還押咗半年幾，再扣埋之後行為良好嗰3分1實際上坐多個半月左右可以放返出嚟
勞教嘅話雖然唔使留案底（完成監管令之後），但冇得扣返還押日數不突止，呢個年紀入去嘅會係YA組（Young Adult），最少要喺沙咀入面受大半年（好似係）還押咗咁耐先話要判沙咀嘅話仲蝕底